[無圖]係街到睇到個世紀渣男

我係街度見到對狗男女， 點算好

推

又黎

關我撚事？你不如每日post埋痾幾多舊屎上黎阿

應該放喺佢屋企門口

我求其搵條樣衰友撻佢幾張相, 都可以整到同一張嘢, 屈佢殺人放火都得

Btw點解印刷舖肯接呢d order

who ?

咁既樣咁呃到人，證明左一樣野